家用laser printer求推介

屋企部brother噴墨機收咗皮
想換一部laser 要3合一有print copy scan, 地方淺窄唔好太大部
如果呢兩部比較ching會揀邊部
HP LaserJet Pro MFP M28w
HP LaserJet Pro MFP M130nw

或者有無其他推介, thanks

用緊m28a，幾好用

m28w 有wifi比較合適

用緊m28w，有wifi 方便d

用緊Hp fw181

上Ebay搵Samsang水貨機，極細部

唔要FAX洗鬼買下邊 仲要貴D

已買呢部
雙面自動送稿三合一 功能齊全

hp 477

我比較想知有邊一部可link去macbook scan/print野?

你睇啲spec，有AirPrint 就得
Scan就落usb，或者本身有寫support macos先可以直連

真係七百幾蚊？

千二送200超市coupon